我係南邊圍人，可以聽一聽嗎？

我係南邊圍土生土長，對村內了解非常深，想各位聽下

點解唔篤白衫人岀來？
我相信白衫人入面的確有少量本村人，因為所公所二樓需要鎖匙才能上去，而村內只有少部分人有。但所有影片都沒有拍到誰開門。而且當晚非常混亂，普通的村民根本不敢外出混在白衫中拍攝，一定會當場被打死。加上所有影片中都沒有一個我認得岀的本村村民，根本不能篤岀來。

點解下午有人集合但唔趕人走？
其實南邊圍日常都有好多唔同既人聚集，南亞人，旅行團。可能因為對外有一片空地，又最近西鐵站，村民對外人都習以為常，更加沒有想到晚上發生的事。

點解唔即時割席？
其實事件發生後很多朋友都問我發生什麼事，相信很多村民跟我一樣，先跟朋友解釋大部分白衫都不是南邊圍人。但眼見網絡上的誤會愈來愈多，所以很多村民才慢慢發聲，跟白衫人割席，希望不會太遲。

我很愛香港，也很愛南邊圍
6月7月所有反政府運動我都有參與
希望大家槍口一致對無能政府，警黑合作。而不是大部分無辜村民村民。
也希望明天大家明天到元朗一齊理性咁野餐又好，捉Pokémon都好。表達我哋唔會屈服唔會妥協。
明天見啦咁多位手足。

推

收皮啦我懷疑你係其中一個呀
屌你老母

唔交人冇計傾 你自己同全香港嘅人拆掂佢

我都希望交人

家法待候

如果我係其中一個，我唔會講咁多比你知

咁大壇野你覺得唔交人可以平息到？
仲有啲良知 後悔就自己行出嚟 最起碼做返件正確嘅事

頭先開會佢地講咩?

果少數人真係害死條村

認真有人結婚食盆，一年有幾次

你講果啲嘢 有乜用
係就爆下佢地聽日有乜行動啦 on9

話唔會衝擊和平既人士，只守
但小心村內啲藍絲

咁把炮講到參加曬所有反政府活動，咁一句講曬我地出黎支持取消丁權你出唔出先

岀，丁權已經過時

村長有冇分，答

咁撚少數就交人啦屌你老母 係度廢UP

都話係屋企冇岀去，如果睇到一定答你

裡應外合

真係唔知邊個，有邊個敢行岀去睇有冇認識既人

真係果條村人，收風都收到啦

真係收唔到

全世界都係係你條村好事多為

全世界都知你條村好事多為

其實如果乜嘢料都冇 真係唔會有人理你
依家個局面去到咁僵啦已經
仲有冇啲咩可以分享下先

咁邊撚個有份你督晒出黎咪清白囉

我都係住村 同一條村個個識？ 一年都可能見唔到個村長兩次 而家已經唔係鄰里關係好好果個年代架啦 同一條村 即使叔伯都可能冇咩兩句架炸

一句講哂

叫村長割蓆同為721道歉

坦白從寬，抗拒從嚴，你唔督返幾個出來，無乜基礎叫人放過你地

村長你一定識啦,村長一定知啦,你而家先講呢D野?

係村口掛翻兩條大直翻

反鄉黑 反恐襲

同掛埋五大要求係村口牌坊

你問我都答

開你老母咩 開戰你係咪衝最前？ 講就最撚叻 上過前線比狗打未呀？

你依家即係報警攪串佢地個結婚party我就信你

我相信大部分村民都想篤，但真係冇乜村民在場

大部分都識
咩姓住邊條巷都知

聽日佢哋有咩部署 有冇請到打手刀手

你哋條村有出嚟嗰幾件白衫有冇收到啲咩消息
例如佢哋俾人串到咁應該會沖出嚟打我哋個啲

諗住用鏹水係咪真嘅？

牛屎仔
幾時督班仆街岀黎

牛屎佬，依家先黎驚？真係唔話你食屎大都唔得

開過會話只係守
我只係估有白衫係我條村，但唔知邊個。
鏹水真係冇聽過

驚呀？牛屎仔

[長文]人生最重要的選擇題

我地普通村民緊係驚啦，驚鄉黑驚比人拆村

其實如果你哋村長乜嘢都唔做嘅話 就算聽日冇事發生 都難保冇人秋後算帳 我都係有咁嘅諗法 因為若然一個白衫都捉唔到 唔拆你池塘點樣洩憤

多撚謝你d行動通知
唔撚講以為佢地聽日會放核彈

你話我牛屎仔冇所謂
我真係係圍村長大，但思想唔係老一輩既圍村人

我無野講

屎

我地知果啲係黑社會，但正常人點敢叫啲黑社會走。我地都唔想條村有唔正經既人聚集。你可以問下你朋友

既然你講到知內情，你依家篤一個出黎我就信你啦，牛屎佬

睇文
唔係我唔想篤

點證明你住南邊圍

聽日和理非啊！！！！
我哋唔可以因為有暴徒襲擊，所以我哋都變成暴徒， 成件事根本唔make sense

因為黑社會嘅襲擊，宜家大部分民意企喺我地個邊，所以我地更加要和理非，要對準政權

另外，其實好多村都有非原居民租住，搞到其他居民， 只會增加反對我哋嘅人

呢啲我都知啦
你講到自己村內人又乜野實際野都講唔出
咁好難信你

成條村咁多所謂平民 冇人認到任何白衫？
唔好再為條村洗白 我地想白人仆街受到制裁
唔好一邊包庇啲仆街一邊同我講條村好多好人點點點

其實村長都唔敢主動去撩黑社會外人好難突然明白圍村既生活

叫你村長出來自首先講嘢

你似喺度洗白渣

一時又話相信有小量你條村嘅人
一時又話影片搵唔到.即係點吖

又話相信白衫有少量村內人，但又話認唔到，你精神分裂？

唔可以

而家驚啦？

太遲啦你等仆街啦

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

竟然負皮多於正皮

住址證明呢?
靜係影“南邊圍"就得。唔識?

哇 咁多謝呀
你唔講 我都唔知呀媽原來係女人

on9

你哋咪公開出嚟洗白
話唔關你哋村嘅村民事
請各界提供資料
一發現有懷疑個案馬上處理

因為有對門要有村民開先上到去
但我唔知邊個開

你知道棟樓有黑社會 你都唔可以講得出係邊個啦

交你村長出呢先丫
係你甘講既
甘日全村出呢
反警鄉黑合作
元朗係你地生活既地方
你都唔出聲香港人點信

點樣證明呀
我話我係外星人 而家喺月球上面上連燈都得啦

食盆菜但個個著哂白衫？

anyways 支持巴打你為普通村民出聲
support

明明現場乜色都有，張相岀來應該係上面盞射燈，影到全部白哂

咁南邊圍會唔會遊行反警黑勾結？

係屋企唔敢岀門口

黃絲既一定岀！

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 希望聽日你地可以保護老少婦孺, 但唔會主動出手

我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

所有你都有參與
咁你721無穿無爛嘅
無比人打?

大佬，係你村長俾件事發生
你竟然叫唔好針對你
呢番說話留返同你村長講
唔鬧始作俑者竟然鬧受害者
南邊圍村真係冇撚得夠

會唔會講明南邊圍以後禁止鄉黑踏足，或者其他真正有攻擊力嘅做法？

成個元朗第二日都冇人敢岀啦

遊行完左就到屋企，之後元朗岀事

無啦，太遲，
入硬村，見一個打一個

結婚有啲人著白色裇衫做兄弟呀on9

屌你老母。你左右不是人
遲早俾你啲村民打撚死

樓主 727要同信得過既人守住村口，唔好俾人偷雞，黃又好，藍又好，黑白聽日會亂黎again。
利申，廈村人，剛網上睇到727有人會用廈村名義出去搞事，真係想DLM。

冇個p字喺身
都唔識規矩？ user名呢

我指今晚, 你條村口咪大排筵蓆既? 為咗咩事?

理閪你 港共擺市民上枱 關人撚事
又唔見你地乜鄉物村出嚟屌政府
虛偽到呢

邊個村仔出黎 ，邊個死

如果真係咁驚
快啲去報警
成百鳩幾人拎曬鐵通係你地門口到今日連一句都唔講
你自己諗吓要點拆彈囉

推。

屌你老母臭閪 件事發生咗成個禮拜 你話你條村無辜 十八鄉出聲明嗰陣你條村去咗方 警犬開記招出反對你條村又去咗邊 完全冇出過聲 依家你一句唔知想過骨？

唔該你解釋下點解你哋收埋咁多雞蛋木棍同鐵通！

我想問點解會比門佢地入?你地對佢地咁信任?仲要係一班拎住晒武器既人
點解之後會有裝備提供?
其實你根本唔了解南邊吧?

我冇話條村全部無辜，我話大部分村民都無辜

你條村聽日會喺地圖上面消失

開撚曬名啦

唔可以

屌你老母

係其他地方帶過黎

On9

麻煩樓主聽日解釋俾村入面嘅老人家聽
唔好嚇親佢地

曬完馬我地會走

人不犯我 我不犯人

希望有關嘅白衫圍村佬唔好再攪到自己人

其實....基本上而家絕大部分人,都知白衣果班係請返嚟既黑社會聯軍......根本同原生圍村人....冇咩大關係 (只有少部份真係陀地鄉黑)

而且打人,同護村都冇咩關係.....只係想搵個藉口開拖,嚇班人唔敢遊行.....點知佢地玩大左

幫推

廈村有咩消息

講 咩人有鎖匙!

我只係想佔大多數既普通村民唔好受傷，亦可以揾岀當日既白衫人

「因為所公所二樓需要鎖匙才能上去」
起碼交村長出嚟啦

有機會係大陸派人過來，打大肚婆呢d行為我相信只要係香港人都做唔出

起底都起到知道好多都唔係南邊圍既人啦
洗撚你講

西瓜佬追打立場姐姐

明顯而家元朗將會變成香港第一個焦土城淪陷區，天佑元朗無辜的居民。

南邊圍其實住咗好多非鄉黑係真嘅,感覺似以前九龍城寨龍蛇混雜.

有一部分係香港黑社會，但都有部分唔係，南亞泰國都有啦

Why not
大把藍絲無血性

投名狀都無
好難信你
點知你地係咪自己圍村想自保先咁講

收皮啦 開乜撚嘢戰
咁同班白衫暴徒有咩分別？
有自己人受傷係咪你負責？
咪撚亂帶風向啦

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

[突發] 元朗鄉黑個私竇又比人踼爆（2）請廣傳

你係咪中文攞u，我問你點解收埋咁多，唔係問你啲嘢邊度攞嚟…

唔交人都得，全村村民聽日出來迎接市區遊客

叫你交KEYMAN就龜縮?

樓主講既係堅料 我有個微信廣東打機群 D仆街話佢地大陸有村會派幾百人過黎打示威者 應該有吹大數目...

利申 聽日會出元朗

我真係唔知邊個開門
連風都冇收到

你個5個村長狗咬狗完未先？

南邊圍村長唔使負責任？佢責無旁貸喎

我唔會同兄弟割蓆 就算你住圍村，不割蓆，不譴責，不分化，比個正皮你

交左有鎖匙果幾條友出黎未得囉，煩禁多做咩姐??
連坐聽過未?

借位一用

請幫推到鄉民見到，希望聽日可以相安無事
誠懇請鄉民今次真係要阻止任何可疑人士（包括疑似示威者）入村，唔係又引起誤會／衝突就唔好啦~~

[投訴懶人包] 反對套丁及冒充原居民

齊上齊落，支持五大訴求
支持圍村去黑，還我平靜鄉郊
反恐反黑，由投訴撚做起